請教北海道去明年2月會唔會太過凍回程選名古屋定關西好？

想明年2月中去北海道
唔知會唔會太多凍或者大風雪呢？大家點睇？

另外回程你地覺得名古屋定關西機場好？因為回程冇得北海道直接回...

一定係北海道
凍就一定凍 但落雪嘅雪景絕對唔會令你後悔

暴風雨十二月同一月比較多
去北海道記預咗凍啦

自膠暴風雪

我意思係回程選名古屋好定大阪好

暴風雪要多既話二月一樣唔會差得過十二月一月。

札幌有直航，揀轉機點解唔到羽田轉？

啱啱二月去完
旭川-13度
有啲地方-16度

係青森都落到仆街, 正景睇一兩次就好, 去一陣都覺得煩, 大雪到

我係東北2個星期, 返到東京係市中心都見到落雪

比起凍
你不如驚北海道冬季既交通好過

都係嘅